英國教育不如香港教育

本人作為英國大學First honor獲得者,
英國博士在讀,
認為英國教育不如香港教育
a piece of shit

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛+極嚴重精神病支那人會員—
「Ken@UK」(ID:241981)

罪證

1.明顯五毛言論
賤人香港人祗識得跪舔英國

2.明顯五毛言論
人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

3.明顯五毛言論
你們這些人有讀過Bachelor的嗎

樓主：「一群暴徒,低學歷」

4.明顯五毛言論
香港人就是一羣暴徒

5.明顯支那人言論
講真,香港人在國外一般只做中餐廳

傻逼

英國教育不如中國

是啊

樓主讀Anglia Ruskin?

nmslese

又係呢條賤種支那畜五毛

你支那人英文字都唔識多個就當然鍾意支那教育啦

Glasgow

其實你可唔可以唔好講Glasgow，因為其實我都係讀Glasgow... 我唔想之後啲人覺得我地學校專出痴線佬...

btw 收皮啦新移民！

scotland 垃圾仔

利申：LSE